大家寧願做肥人定瘦人

瘦人
肥人

原來肥人真係好過瘦人

肥人可以不停食 坐飛機 巴士 地鐵 迫撚死啲人臭撚死啲人 仲可以話肥人有罪阿？幾撚威影響到人仲可以大聲夾惡

但係肥人坐飛機 巴士 地鐵 迫撚死啲人會比人歧視

梗係瘦

當然瘦

瘦人出街著短褲會成條竹咁

呃正皮

肥人減肥易過瘦人增肥

肯減就係

不過肯減既話就唔會縱容自己去到肥果一步啦

利申：減完肥

食屎啦屎婆

之後[歧視]人肥婆嗰條友咪俾啲道德撚屌囉